mcu入面邊個superhero 殺最多人

人係指普講人 唔係boss既壞人都計
打暈打訓個類唔計殺
用槍用刀之類個d先計

CA係第一集好似都殺唔少
之後好似avengers 入面又有dum人落街

Hulk就好似比軍隊打個陣殺左唔少

Iron man第一集好似有一段係去左殺恐怖分子

黑豹好似做任務個陣會殺敵人

雷神好似冇殺過人類？唔肯定

反而係咪antman 同蜘蛛俠冇殺過人

ant man電影入面唔係殺咗final boss咩？

好似係喎

得Spider-Man 係無直接親手殺過人

黑寡婦算唔算superhero?

算既佢應該係殺最多

理論上係雷神殺最多
Avengers 3 入面佢有講
自己1500歲 而殺敵數目係佢年齡既兩倍

Uncle Ben rip

Star lord都話過自己殺好多敵人

我諗樓豬意思係想講地球人 外星人唔計?

外星人唔係人?

Star load 吹水怪

奧創d機械人又係人？

你又啱喎

殺咗Gwen

隔離果隻啫，呢個無殺

CA2玩到三隻艦互射嗰度計埋有幾多人

Agent hill 㩒掣的，計佢殺？

嗰度梗係成team人都有份啦

美國隊長1最後都有美軍進攻九頭蛇基地，agent carter 同父親親自上陣

Im2 堆im失控
A2 奧創失控 全部應該計入im9數

殺勁撚多人

計間接定直接先？

9頭蛇控制ws --＞
ws殺左ironman父母 （影響成長）--＞
ironman賣武器 (影響緋紅女巫成長)--＞
9頭蛇做實驗（用權杖整力量比女巫）--＞
緋紅女巫影響ironMan（隊友死曬）--＞
ironman整奧創(想保護多啲人)--＞
奧創殺人

咁罪魁禍首應該係九頭蛇
直接就奧創

間接都計

hulk好似有份整

應該親手先計啦

Batman